去轉旅行就睇得出啲死港豬有幾撚自私

好撚心一個人預辦登機既死毒撚就咪撚簡窗口位啦
屌你老母
簡撚曬其他有一家大細又要人地分開坐
人地整得三個位比你預辦登機係起碼兩位或以上去一齊坐
一個人坐嗰啲真係好撚唔要面
前世未撚搭過飛機坐窗口位咩死毒撚死窮鬼
哩啲咁撚自私既人真係祝佢孤獨一世

唔知邊個自私啲呢而家

即刻揾到一個死唔要面又自私既死港豬

想一齊坐應該一早check in

飛機邊行有單丁位

已經好準時提早check in
但啲死毒撚死唔要面一個人都要簡曬窗口位我有咩辦法

坐兩個人簡左剩低嗰個位咪係單丁位囉
最啱一個人既死毒撚坐

傻西樓主

唔敢當面出聲屌，然後上child登出post

仲唔係毒撚所為

原來咁撚多毒撚一個人去旅行都要坐窗口位
我祝你地一世都孤獨一個孤獨終老呀自私精

你不如自己包機

樓主真人一定係成身臭味既死毒撚

樓豬唔坐埋一齊會死
2個人一齊check in都係自私死港豬
揀撚左你個位

樓主

唔識早啲check in

可以提早好多小時網上揀位

咁撚巴閉坐商務囉
窮撚一家大細坐經濟艙肉鳩酸學咩人搭飛機呀
返屋企打飛機啦

樓主菊花痕上嚟搏屌
你窮撚搭廉航冇問題,不過搭得廉航就要預咗冇任何選擇權
想揀位咪買機票嘅時候俾錢揀囉,幾十蚊都俾唔起就咪撚去啦

應該買私人飛機

先到先得
你都可以

你唔識online check in 揀定位 定坐廉航想慳埋個幾廿蚊揀位費 一齊坐唔到又怒屌人

我黎緊一條友飛

次次都揀，樓主嘗試下向航空公司投訴

佢不停行出行入就話自私姐 佢坐窗囗位可能係唔想阻到人

快啲拜下你老豆老母啦
前幾日先執完骨黎

你番你既大陸上微博啦支那仔
大陸人學乜撚野人上連登呀

駁唔撚到係度老屈人地大陸人真係可憐
我土生土長香港人黎
你都係縮返入老母個閪度算啦

前日先幫你老母執完骨黎
快啲拜下佢啦孝順仔

繼續執一世骨啦

咁大個仔仲要同媽咪坐呀

樓主一定係現實搭小巴唔敢嗌有落既毒撚

同家人朋友去旅行 點會唔online揀位 從來無試過無得一齊坐
樓主咪就係人頭豬腦的港豬 幫家人安排一個旅行都搞唔好

一齊坐少陣會死咩冚家剷，平時係咪24小時都坐埋一齊呀
係既話建議你同你冚家pack落貨櫃會好d，咁就幾時都連埋一齊

分開坐啦柒頭
一齊坐唱嘈撚住晒成機人

成堆廢中坐埋一齊最撚嘈

比自己小小尊嚴 柒左就潛啦
已經比人圍屌

你將2個屋企人既骨灰溝埋咪可以慳個位
好心你屋企人啲骨灰蛊就咪霸住晒啲機位啦

先到先得, 你早過佢買點坐都得啦

屌！我一個人去旅行
唔望窗外仲可以望邊個

提早又會準時？

你咪又係死港豬, 好得幾多?

啱呀
有次一條友搭飛機返香港
個位比人編排左喺一班廢老堆中
佢地成班友起碼十幾二十個
一坐低班廢中廢老要求我調位又盛
我又費事煩咪調囉

下次我一定唔撚調

有得一齊坐架咩
樓主唔係搭econ嘛 去旅行搭econ不如唔好去

依啲情況真係調唔調都輸，調咗又條氣唔順，唔調就預咗成程機俾人左右噪音轟炸。

3個位for 2人或以上
咁2個人坐，剩低果個留比邊個？
留比樓主？

大家比既錢都一樣
點解一定要讓你?
老奉?定你太睇高自己呀
傻閪樓豬

留畀樓主全族人d骨

樓主唔識用online check in?

調完都係佢啲人呢
只係由廢老群中
調去廢老群側邊

一向自己搭飛機都坐B或者C走廊位
然後二人組合坐A, D被我加一條走廊隔開

柒左上黎取暖點知比人圍屌

比心機執多幾件骨比你全家食飽啲好過啦

側邊轟炸好過環迴立體聲轟炸…

通常呢啲搏屌post都係假膠
但樓豬浸除係真心柒
死毒撚當面唔夠膽屌上嚟取暖

啲位老奉俾你坐？

冇得一齊坐

好地地一個trip被破壞

小心衰野一不離二

你呢行都係三座位

機尾收窄左由4個一排變3個一排

咁撚厚面皮既樓主真係小見

除左空姐坐果D位邊撚度有單丁位

平飛無得買飛果陣 online 揀位
要48個鐘先開放揀位

樓主要踩低人地抬高自己，好撚肉酸呀

人地一個去旅行就話人哋毒撚，仲罵人港豬，依d香港人其實都幾乞人憎。

人地整得三個位係預三個人一齊坐，你坐兩個令到人地三個人分開坐

咁即係你未夠早 或者 人地比左錢買位

對唔住囉 我返返去商務先啦
頂唔順你全家個陣霉味呀

有, 長途setting business class

樓主已經任務完成
引哂成班人走去屌佢

私底下話D野比你聽
你咪撚出黎獻醜啦
又唔知自己柒下柒下咁
無得同人坐就係到開po攞同情感
你廢唔廢D
仲要鬧尻人
你係勁既就直接當面屌柒佢
話人自私
其實自己先係最自私果個

條友乞衣到俾多幾個錢mark位都唔肯捨得走去屌人邊會捨得成家坐business

樓主同比比一撚樣

哇早check in揀位都俾人屌..
大家都係俾咁多錢點解唔揀得窗口位?
窗口已經係坐最邊, 隔黎有2個位空出黎, 再唔係隔條走廊都係好近?
一定要3個坐埋靠窗邊位? 3個坐哂中間個排唔得？

你話睇戲4個位要坐中間空出左右2個就話自私...
你大可以有禮貌咁上到飛機問人可唔可以同你換,
不過樓主咁既態度應該都唔方好聲氣會問人架啦

成架機都無單丁位咁自己一個上機果啲要坐邊？廁所？

樓主叻，自己去考民航機師牌照，咁咪冇人同你爭位？
不過樓主唔屌我都唔係好知，窗口位都好爭？
所利申一向飛長途，攞開走廊位方便去廁所

窗口位除左起飛降落都無風景睇
都唔知有咩好坐

坐走廊位先正

3人位我唔坐正中間嗰個你應該多謝我啦

標題與內文相符
樓主完美示範何謂自私港豬

正想咁講

樓主落左黎幾耐？

佢想你坐去BUSINESS啫，佢自己坐ECON

樓豬幾多歲？
怕一個人坐飛機？

嘩真係自我中心到爆

人地比錢都要你管座咩位 .

到埋咁不如叫航空公司整毒撚座啦

咁一家 4 口, 五口, 七口又咪要分開座

做online check in囉

唔通要check 中間位？ 隔開人地？

可能人地坐飛機去搵LONG D 女朋友，未必係毒撚

死窮撚第一次搭唔識一早揀位?

就因為樓主呢個post,
下轉一個人搭飛機專揀窗口位
唔洗多謝

坐商務咪可以自己一家人坐晒一行囉
死窮鬼成家人去旅行都唔搭商務啊？

有， 喺頭等艙

樓豬好柒阿
唔好再推post
柒到唔敢睇

我以後一個人搭都揀窗口位

啱喎 明明買個陣可以俾錢揀埋位
樓豬窮撚？

三個“抵能死”。。。。。樓主比人屌

樓主潛咗去邊?

笑到仆街
自己唔早d上網簡位
而家冇得一齊坐 淨係敢上連登發洩嘅垃圾
睇得我好爽 傻閪

簡窗位個班好波

最憎d柒頭皮唔一早mark位，上到機又乞人地掉位就佢
唔掉又響度單單打打足全程
屌爆佢老母

群情洶湧

分開晒D港豬家庭就啱，成班好似將成世既野放係程機講
一時數戰利品，一時就數大家果幾日點點點，煩到死

準時姐係冇早到，唔夠人搶位就收收皮啦

下次記得再早d

人地係48個鐘之前check in 劃左位

用左四個鐘就發現有九百幾隻自私既毒撚港豬
咁又係既窮到咁
執輸行頭慘過敗家
唔可以怪你地哩九百幾條死窮撚既

你係連登屌毒撚都多鳩魚

係呢度識唔識分庄閒?

呢個位其實係3連位
飛機尾收窄左所以得返DEG位冇左F
Seatmap咁樣畫出黎係因為要同前面對齊
但DEG肯定係連位